msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Localizer]All"
msgstr "全部"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid ""
"[Localizer]Are you sure you want to remove all orphaned translations?\n"
"\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"[Localizer]是否确定移除所有孤立的翻译?\n"
"\n"
"此命令不可恢复."

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Localizer]Are you sure you want to revert all changes?"
msgstr "是否确定恢复所有改变?"

#: .\localizerapp\source\languagepackbuilder.cpp
msgid "[Command]Build Language Pack"
msgstr "创建语言包"

#: .\localizerapp\source\languagepackbuilder.cpp
msgid "[Localizer]Build failed. See output window for further details."
msgstr "创建失败.查看输出窗口可见更多详细信息."

#: .\localizerapp\source\languagepackbuilder.cpp
msgid "[Localizer]Build successful."
msgstr "创建成功."

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Cleanup"
msgstr "清除"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Close"
msgstr "关闭"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Compile All"
msgstr "全部编译"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.scopelist.cpp
#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Context"
msgstr "内容"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Copy"
msgstr "复制"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Copy"
msgstr "复制"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Localizer]Do you want to reset the view filter?"
msgstr "是否需要重置浏览过滤？"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Localizer]Do you want to save your changes?"
msgstr "是否需要保存改变?"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\localizerapp\source\editfunctions.cpp
msgid "[Localizer]Edit Translation"
msgstr "编辑翻译"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Export"
msgstr "输出"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.filelist.cpp
#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]File"
msgstr "文件"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]File"
msgstr "文件"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Filter by Context"
msgstr "通过内容过滤"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Filter by Context"
msgstr "通过内容过滤"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Filter by File"
msgstr "通过文件过滤"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Filter by File"
msgstr "通过文件过滤"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Import"
msgstr "正在导入"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.filelist.cpp
msgid "[Localizer]Items"
msgstr "项目"

#: .\localizerapp\source\languagepackbuilder.cpp
msgid "[Localizer]Language Build File"
msgstr "创建语言文件"

#: .\localizerapp\source\localizer.po.cpp
msgid "[FileType]MO File"
msgstr ""

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "导航"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Next Item"
msgstr "下一个项目"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.occurancelist.cpp
msgid "[Localizer]Occurance"
msgstr "发生"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Open"
msgstr "打开"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Original"
msgstr "原始文档"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Localizer]Orphaned"
msgstr "孤立文件"

#: .\localizerapp\source\localizer.po.cpp
msgid "[FileType]PO Error: %(1) File: %(2), Line: %(3)"
msgstr "PO 错误:  文件: , 线: "

#: .\localizerapp\source\localizer.po.cpp
msgid "[FileType]PO File"
msgstr "PO 文件"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "黏贴"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Paste"
msgstr "黏贴"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Previous Item"
msgstr "上一个项目"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Pseudo"
msgstr "虚拟"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Redo"
msgstr "恢复"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Reset Filter"
msgstr "重置过滤"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Reset Filter"
msgstr "重置过滤"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Revert"
msgstr "恢复"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Save"
msgstr "保存"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Set To Original"
msgstr "恢复原厂设置"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Set To Original"
msgstr "恢复原厂设置"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Localizer]Some files failed to load!"
msgstr "一些文件载入失败!"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Localizer]Some files failed to save!"
msgstr "一些文件保存失败!"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]Strip Context"
msgstr "轨道/类别语境"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Localizer]This item is currently not displayed."
msgstr "此项目并未显示."

#: .\localizerapp\source\languagepackbuilder.cpp
msgid "[Command]Tools"
msgstr "工具"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Localizer]Translated"
msgstr "已翻译的"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.occurancelist.cpp
#: .\localizerapp\source\localizer.editor.stringlist.cpp
msgid "[Localizer]Translation"
msgstr "翻译"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Undo"
msgstr "撤销"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Localizer]Untranslated"
msgstr "未翻译的"

#: .\localizerapp\source\localizer.manager.cpp
msgid "[Command]Update"
msgstr "更新"

#: .\localizerapp\source\localizer.editor.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "查看"
